點先可以唔咁依賴人？

以前試過當另一半係全世界
結果搞到分手

已經不斷提醒自己唔好再係咁樣
明明一個人𠴱陣就好地地，可以好獨立
但係身邊出現咗個鐘意嘅人就奶晒嘢
對方唔搵自己又會亂諗

到底點先可以唔咁依賴人？

我都係咁

好辛苦
完全影響情緒同生活

覺得自己好撚廢

唔好咁在意啦

盡力做緊

我以前都係
上次散完先明白真係唔好拍拖拍到無朋友
咁樣對雙方都會好辛苦
如果你拍緊果陣疏遠晒朋友
一個唔好彩散咗之後
你就會好辛苦
呢個世界好似無咗個支柱咁
好易會崩
仲有建議搵啲嘢 興趣啊 同朋友出下街 打機果啲分散注意力
唔好太chur另一半

希望幫到樓主

不過 我係嚟講經嘅 當你真係fall in love 就當無睇過我上面堆字

多謝絲打
未算真係fall in love
老實講大家關係都未話好確定

所以更加唔想自己咁依賴佢

當對方係全世界冇問題架，依賴都冇問題架
唔煩就得，男人剩係怕煩

有丁絲打
未確定關係就真係搵啲嘢分散自己注意力
雖然啊媽係女人嘅道理

依家唔會煩佢
但如果真係當對方係全世界
邊有可能煩唔到佢

唉，其實道理係明
只係做唔做到又係另一回事
不過真係多謝巴打你用心覆
有時只想搵個人呻下再重新上路

改下d溝通方式同內容
例如唔係投訴咁話佢唔理你，而係笑住咁話好鍾意同你傾計
唔係打電話係咁問長問短或者係咁講d生活鎖碎嘢(男人最怕), 而係就返佢興趣去傾同平時了解多d佢鍾意嘅嘢

講得好！可惜冇咩人做到

我就日日對住我老公，佢本身做電腦，勁鍾意同電腦有關嘅嘢
例如某牌子出咗新smart watch佢會走去睇d文
咁我會同佢傾呢d話題，例如問隻錶有乜特別
佢就會好開心咁係咁講
然後最重要係我會表現到有興趣，未必可以留心聽晒所有嘢(始終有d唔識), 有d覺得得意嘅嘢我會問返佢
間中補多句，咁你都識嘅！你好叻呀！
男人覺得同你傾有滿足感，你又有興趣就自動會再同你share

如果一味剩係講自己嘢要人聽，咁呢d唔係依賴男友，係自私。

好簡單，平時出街食飯/屋企食飯/同朋友食飯
留意下啲人點傾計，有啲你覺得煩嘅，諗下點解會煩
再諗下自己有冇咁樣咁煩
講嘢之前再諗下係咪對方想聽，個情況係咪合適

正皮我比的
可能另一半無你想像中咁愛你
I know that feel sis

識多d唔同既人
有時候只係因為寂寞 想搵人陪先會有鍾意一個人既錯覺
趁未入坑太深 識多d唔同既人 當俾個機會自己 多d選擇

如果想唔咁依賴人就搵興趣做下，睇下書咁
就唔會一無聊就去搵人

我男朋友成日都會做紅字個樣嘢 亦都好鍾意我咁做
可能我地long d緊 佢話咁樣會令佢覺得可以貼近到我生活 好似係我隔離無分開咁
同時佢又好鍾意同我分享 因為佢話想俾我貼近到佢生活同令我清楚佢嘅行程而俾我有安全感

同佢一間學校
成日都想痴住佢 但佢完全唔想

多謝絲打
我都覺得自己思想方式係要改變下
其實不滿嘅嘢我唔會真係講出口
只會炆自己太著緊
但當一爆發就收唔返

如果可以做到絲打你咁樣
其實真係會少好多爭執

絲打都唔好sad嘅
其實我地仲未正式開始
所以都唔敢想像佢會有幾愛我

多謝巴打
有時都會覺得唔係對方唔搵唔在乎自己
而係自己真係太多時間太得閒

同感

未開始就唔好咁上心住啦
都未肯定對方有幾認真

咁講真如果同一間學校
日日都已經對住
仲要成日痴埋一齊的話就好易冇咗自己生活

搵其他同學吹下水啦

努力中
完全俾佢食住呀屌

搵啲嘢做分下心
我自己最初開始Long d個排都好依賴另一半 但無奈時差問題有時對方要訓覺/有嘢做
我又成日想搵佢好似個世界淨係圍住佢轉咁
但慢慢知道自己唔可以咁
就係掛住佢個陣搵啲嘢做 例如煲下劇
慢慢慣咗有自己生活就唔會咁依賴

成日想依賴一個人呢個階斷會唔會隨著時間而減少？

點樣先為之煩其實？

你說依賴 是我們的阻礙

多謝絲打
其實之前都捱過咗一次
估唔到依家中返個頭埋去
我都真係要搵D嘢等自己忙下

絲打你都要加油

絕對會
當你知道自己唔可以再係咁
or好想依賴但對方唔允許
慢慢就會減少
我之前都係咁

btw 係階段

慢慢會習慣架啦 分左手之後我就變得好獨立 但都返唔到轉頭了

同我好似

唔介意佢同我講日常 煩惱 甚至無聊野 但唔好過分限制到原本嘅生活 同埋要睇佢喜好 例如我本身唔鍾意係屋企傾skype/電話 好享受寧靜 但係真係好唔開心/需要陪伴嘅時候我都唔介意傾

利申我係精神上痴佢被佢控制嘅小男人 可惜佢獨立型

我覺得自己好依賴男朋友，但佢好鍾意 越依賴越好

同EX分手之後我都好獨立
就連對朋友都唔會依賴

可惜依家再遇到個鐘意嘅人
又回復原狀

我唔得 我份人係零安全感
如果佢俾被我完全依賴一定勁辛苦

樓主巴定絲

又話pm我

無嘢 應該係絲
要幸福呀妳地
有咩開心見誠話比對方知

係
自己一個好地地，點解要走入黎我個世界，之後仲狠狠地消失咗

我都係咁，日日見日日痴完全唔係問題，但會見完夜晚都傾電話，傾五分鐘唔算傾左，至少一粒鐘，但唔係得自己講，但叫佢講又呻累。
所以帽左

絲 多謝你
唉..依家咩關係都未清楚
其實好無奈

好驚佢都係咁

我唔明
Details

如果連電話都唔想同你傾點算
次次都趕著cut線去打機或者瞓教
佢話佢係懶

呢句好啱聽

咁我又唔係痴身到勁煩勁癲嗰隻嘅 有時有私人空間都好正

當pm咗

笑
你地要幸福啊～

我都想條女好依賴我
不過首先要有女朋友先

強者唔需要愛情 只會不斷upskill 自己

真漢子

怕自爆
只能講拖咗錫咗
但因為某d原因未正式一齊
佢叫我等佢

咁傾電話就唔係人人都鐘意嘅
呢個唔可能拎嚟做準則

我嗰個就好主動打俾我傾計
但係平時就唔多覆wtsapp

所以真係唔好咁依賴人
朋友又好另一半又好

又係呢啲釣住人
嚟嚟去去都係果幾個情況
忘記唔到前度
唔想拍拖住
專心學業
到咗妳等到佢想拍拖
佢就已經同緊第個拍拖
絲打小心比人play
Good Luck

多謝絲打提醒
所以我一直叫自己唔好咁快咁認真
當然我都有自己底線
但真係鐘意佢，想同佢一齊

靚仔忍到2年唔拍拖 pm我

屌妳
有丁絲打呀我 姐係巴
佢可能test緊妳掛
小心做咗人so

屌呀sor唔記得咗你係巴打
SP肯定唔會
我係蠢但未去到呢個程度

test緊我嘅意思係？

我以前講上面啲藉口係睇條女反應
如果佢緊張 姐係易一齊

Btw 佢有無對妳花言巧語 同妳玩曖昧
如果有 又唔妳一齊 但有拖有錫
自己此咩事啦

又打錯字

我之前兩次拍拖都係咁
大依賴一段關係
小小野就好緊張，小小野會好唔開心
最慘係我d好朋友全部都係拍拖大過天既人黎
仲要係同科同學拍拖
我兩次都係唔同科/唔同u 冇得成日見 但就要見住佢地日日sweet 都好影響我
情緒成日大喜大樂 唔得掂 自己都知問題係邊
呢兩次散左之後就發掘下新興趣
學下自己plan旅行 去冷門d既國家行下
返多d工 (返shift) 好早起身好辛苦 但都幾煅練到自己既毅力
而家再拍返拖(都過左年幾)
一黎男朋友好好 比到好多安全感我
二黎自己冇咁依賴
雖然有時d野都會睇大左 但諗通一晚都係覺得好小事 唔應該咁放上心

多謝巴打 祝你快啲遇到

佢對妳唔好嘅話pm我

仲以為gay文
睇咗你以前啲post先知唔係

屌，中曬
兒家先黎搵新朋友
真折墮

過來人

依家搵唔會有
哈哈

你個名

以為自己開post

LIHKG所有用戶都係我啲分身嚟

好悶

花言巧語就冇
佢俾我感覺都係成熟可靠嘅人
講真我同佢都唔係十八廿二
同埋都識咗一段長時間

不過我都會小心
始終有d人做朋友同做情侶係兩個人
之前都試過奶嘢

恭喜
依家都努力將自己專注力放係其他地方
其實圍住佢轉我都好辛苦..
絲打要幸福呀

一齊努力啦

咁奇怪
識咗長時間 無一齊 有拖有錫...

我講得衰
有拖有錫只係近排嘅事嚟

btw 早晨呀巴打

早晨啊 我瞓晏咗走咗兩堂

好warm啊 係LIHKG收到早晨

妖 係公司笑出聲

咁真係warm嘛

咩工嚟 偷懶

我條女又係好似你咁
唔通你地世界冇其他興趣冇自己想做嘅野架咩

廢柴文員仔係咁上下

我一樣有自己興趣, 一樣會自己周圍去
但唔代表唔會依賴身邊嘅人架喎

文員仔好悶

好愛痴身女朋友
但首先要有

所以咪多時間亂諗嘢同日日上嚟R水吹

其實我都好想另一半痴身
當然唔係痴線嗰種
前度極度唔痴身, 簡直同冇拍拖冇分別

如果男仔本身多朋友 有班兄弟成日玩 女朋友太痴線就唔係咁好 但係男仔典型獨宅冇朋友 女友痴身就唔同講法 都要視乎條仔社交情況

其實有個痴身女友 又有咩所謂 證明佢超著緊自己 帶帽機會少d

考慮下我

完全明白 尋日佢同我分咗
唔知又會sad幾耐
佢有一班fd 男女都有
我就得佢 又放得好重
一句原來唔係咁鍾意可以完
個愛情觀唔同 激情同長情既分辨
唉

拍緊拖突然講冇左feel個下都幾潰 不過總係有人愛激情不愛長情

屌你地我都係咁呀
點算呀

巴打呢段文字 同我對上一次散嘅諗法一鳩樣

無嫁啦 唔好咁依賴囉

都係…我之前ex就係好多朋友
基本上我都可有可無咁
一日都係幾句wstapp甚至冇聯絡
淡到好似老夫老妻咁

除非你融入到佢既社交 否則遲早散

其實真係好憎啲人入侵咗我世界
令我每日都習慣佢係我生活出現
自然會依賴 覺得佢係自己身邊係理所當然
但最後佢就好灑脫咁抽身
轉身離開
掉低自己孤零零要習慣返無咗佢嘅人生

所以 真係唔好太依賴一個人
當咗佢係全世界
如果唔係到散咗會好辛苦
打完都覺得心酸

樓主呢種痴身女友正

i know that feel bro
曾經我都試過咁
本身我都好保護自己
但係佢慢慢融入我世界
當我愈嚟愈愛佢果陣
佢就忽然一句話唔愛

剛剛分手一定係好sad
但都一定係會好返! 加油巴打

未散嘅就努力改變

睇到都覺得心酸
始終自己都經歷過唔多唔少都明白嗰種感受
但講到尾鐘意一個人, 邊有可能唔依賴
唯有就係喺依賴之餘都留返d距離

認真 不過唔想拍拖 攰啦

有感而發啵

妳啱 知音人

我好似變咗自閉仔
我ex飛完我之後
我就無再同女仔接觸(返學讀engine無女)
好似個防火牆開咗
怕再受到傷害
可能愛情路失敗多

留名

我都係咁 情感上好依賴
試過會因好小事而好開心或者唔開心 自己無限ff 而家都會 但已經好厭倦
我癲過你 無時無刻都好驚分手 好想結婚
但我唔會chur佢 唔會瘋狂搵佢 目前相處係開心 亦經過左磨合期 開始慢慢搵到一個互相都適應嘅節奏
我拍左半年 一開始就係long d 我諗呢個係我無安全感嘅原因 打電話wtsapp始終同見面有身體接觸無得比
而家開始返工之後情況有改善 有自己目標同圈子 會互相勉勵 互相扶持 我覺得呢種良性嘅依賴係好嘅 唔係日夜掛住對方 而係支持對方+做好自己 咁樣感情先可以由吃喝玩樂進入更深層次

加油絲打 要幸福落去

多謝 其實我覺得過度依賴一個人都某程度顯示你生活唔夠豐富 或者唔係做緊對你來講好有價值嘅事 所以先將全部精力放係對方身上 你要搵一個新的小環境 例如新嘅朋友圈子 新嘅興趣班 etc 再唔得就考慮換大環境 例如工作 讀書環境 我知道係唔容易 因爲呢d野唔想話想走就走嘅 但係其實呢件事有時候除左係關於拍拖之外 仲係反映你自己生活狀態
不過我唔了解你情況 我覺得係有機會係咁樣姐

巴打加油 是對的終於會碰到

冇計啦嗰次真係太深刻
佢係最錫我嗰個亦係最傷我嗰個

傷完就重新上路啦
成日俾過去嘅事影響到依家嘅自己
第時一定會後悔

絲打我同你嗰種依賴好似
我又係冇乜安全感嘅人嚟

不過好多謝你
希望我都可以做到互相扶持呢一點
因為我依賴佢嘅同時, 其實都想佢依賴我

貓貓 認唔認到我

仲比佢縛住我 分手又散唔晒

好多人係到叫春 好sad

佢拖住你?
講真, 放唔放手都係你決定
咁樣fing fing下對自己都冇好處

呢層我知 我成日覺得自己欠咗佢
是旦啦 暫時半年姐
唔想拍拖啦真係 攰啦
離離合合

戀愛疲勞
不過認真, 俾個限期自己
唔係話拍唔拍拖問題
而係拖落去好影響本身個人嘅情緒

比咗 但都係放唔低
好想block晒佢 但咁做只係逃避
佢話做goodbye frd
心諗妳梗係想啦 我對妳咁好
呢半年完全比佢牽住鼻走
佢一舉一動好影響me嘅情緒

多謝巴打
唉有時好想自己做下依啲仆街
玩完散從來唔會唔開心
散完又玩第二個
不過自己真係做唔出
好撚犯賤
會好返我知 不過都真係好攰

我以前咪係 玩 一齊無咗就散 覺得無乜嘢
但對對上果個fall in love
就奶咗嘢

淨係最尾嗰點都已經唔得掂啦…
但我同意block係冇用
不過都已經半年啦, 放過自己
一路俾佢拖住沒完沒了
搵個藉口俾自己, 真正離開佢吧啦

不捨。。。

都係嗰句, 傷心同攰係一定有
曾經我都因為咁單身咗一段好長嘅時間
不過之後仍然遇到個更好更啱自己嘅人
唔想做正能量
但的確係女死女還在, 下個更可愛

呢個就真係藉口喇…
問問自己係咪真係咁愛佢?
佢係咪真係值得你咁先?
就算你真係愛, 真係覺得值得
現實d諗, 有冇將來?

無同女仔接觸嚕
有果啲都係好frd好frd
唔會一齊

姐姐 我比人屌過好多次
但仲係想比藉口自己 比個藉口佢
以為時間 心機 會等到佢返嚟
但「現實啲諗，有無將來」
呢句我暫時駁唔到妳
因為我19歲仔 未諗到咁長遠
但如果要答 身世問題 佢唔會係陪我走下去果個

其實依家我改佢contact個名都改埋
「唔好chur人啦 散咗嫁喇」
但 佢一言一語 仲係好影響到我

我19歲嗰陣都唔會諗到咁長遠
同樣以為係花時間去等就會等得到
可惜現實唔係D咩韓劇台劇

到咗我依家呢個年紀, 我真係深信
係你就係你嘅, 唔係你嘅你做咩都冇用

19歲仔的確仲有大把青春可以揮霍
但係亦唔代表要花係呢個人身上

冇乜印象

咁多個屌我得妳最有feel

第2個帳

因為我覺得硬屌一個人係冇用
自己諗下, 諗諗下就會通

絲打做咩咁sad

即係邊個

無用 得時間先會幫到...

自爆 不了
自己諗啦

諗到唔好踢爆

盡力啦巴打 的確係只有時間幫到你
但長定短, 其實都係由你自己決定

逃避中

都係果句, 盡力
希望有日入某個post會見到你話已經放開咗

好 有緣嘅話做個朋友

好呀

無聊R水吹

我都好痴身 好在男朋友唔怕我煩 佢都好痴我

痴身女友係邊搵

咁嘅關係真係好正
繼續幸福呀絲打

冇問題 我返工都好鬼悶

斬大舊乂燒！

啱啱去咗忙

做乜事

完全同你一樣

做咩歌頌我個名

絲打唔好咁灰
都係果句，盡力改下
我同你一齊努力

早晨啊絲打

早晨呀
其實都應該係午安

都係一句姐
諗緊食咩lunch好

我知你係邊個喇

唔好踢爆本毒毒

LUNCH呢家嘢緊係是旦吔

是旦到無食

晏d咪又係餓

到時先算 等絲打煮比我食

見到呢個post俾咗男朋友睇 佢話我好痴佢但又唔係好依賴佢

Sweet

咁我地都真係幾sweet嘅

但有時都會諗佢會唔會嫌我太痴身

唔識講 可能我by痴身女友

佢同我講就話好鍾意我痴佢
但我一開頭識佢大家未有任何嘢嘅時候佢講過啲關於佢ex嘅嘢 大致上都係話佢唔鍾意人痴身

佢唔受痴身女友話我聽 我受妳

痴佢同痴身係兩樣野黎喎(好似係)
痴佢可能係同佢一齊既時候會痴住佢
痴身應該係要掌控佢行蹤、又無時無刻同佢一齊

不過男人鍾意你就梗係咁講
唔鍾意你你咪又係痴身

巴打講兩者我都by

好sweet呀
我𠴱個都話我唔係依賴佢
但我自己覺得係

好想死痴住佢呀呀呀

痴我

好對唔住 我係藍絲

嗨絲

做咩啫你

嗨巴打

btw 建議樓主多啲一個人行街睇戲食飯
慢慢就無咁怕身邊無左邊個
同埋一個人其實好舒服

等妳痴我

咁長期自己一個人呢

其實我成日都周圍遊
勁鐘意自己一個睇戲
所以我覺得對佢𠴱種依賴唔係因為寂寞而有
而係真係好掛住佢，時時刻刻都想搵佢
但又唔想煩到佢…好矛盾

有無諗過依家你都係另一半既全世界，如果發生乜事，唔開心同開心既事，乜都收埋，咁樣對方會好辛苦，好難交心

坦誠的重要性

女朋友類似乜都想靠自己，好多野唔同我講，但我好愛佢

獨立型女孩
好多嘢唔同你講 係只唔開心/生活瑣碎事？

佢之前太依賴另一半，比人hurt得好深，所以同左我一齊都唔想依賴我
例如佢唔開心，佢都唔話唔洗我哄，話好快就無事，我問佢乜事佢都靜左唔出聲，令願唔講出黎
但我係佢男朋友，見到佢唔開心我都會好sad
佢都知我好愛佢，對佢好，但都唔肯交個心比我，但我全個世界都係佢

斷六親

呢個情況得時間先幫到巴打
放心啦 你女朋友知你心意嫁
再過耐啲 佢一定會feel到嫁

咁絕。

覆到好似自己post添

但有時會比到錯覺我，覺得佢係咪唔需要我 唉我都唔知

你地拍咗幾耐？ 介唔介意講

俾d時間慢慢融化佢，但千祈唔好迫
例如佢唔開心果陣慢慢一步步引佢講
如果佢真係好唔想講
咪講返句：等你想講先講，我一定係你身邊 之類

呢d事一定要慢慢嚟
一發脾氣or講道理就乜都冇

係愛啊 哈利

岩岩好掉轉 男朋友好多唔開心都收收埋埋

比多啲野自己做？ 忙啲可能會好啲

識多啲朋友囉 社交圈子大啲見識多啲好自然會有種魔力吸引到人
妖 我都唔知自己講乜

港女 譚仔

我明
自己個人正能量啲
人地先會靠近自己

此生最愛 譚仔

我身邊好多朋友成日問我點解佢地無拖拍
我淨係會答 你成日西口西面邊個會望你
所以要開心啲先得

咦係咪

譚仔

食到上晒毒

有無圖

3個月左右，不過差唔多日日見
我成日乜都會同佢講，佢都會聽，有時好熱情，有時好冷淡

佢肯同你日日見咪好
有時熱情 有時冷淡
女人係咁 捉摸唔到 可能經期困擾姐
Btw 要幸福落去 雖然唔好太遷就佢 如果唔係會變縱容
但 鬧交果陣 邊個錯都好 你都要做低頭果個
鬧交傷感情 同埋 唔好為咗場交輸咗條女

唔會做對唔住男朋友嘅事

紅字好認同
我日日都同佢傾電話 at least 1個鐘
佢而家話鍾意我痴佢
遲啲唔知會唔會嫌我煩

真好
我想尋人
我女朋友去咗邊

嫌妳煩同我傾

我都其實有時覺得自己有啲依賴佢
不過佢又唔覺係喎

我都會想搵但又唔想煩佢
個時我通常會煲下劇 睇緊個陣會暫時唔記得呢啲
然後慢慢會慣

妳兩個左猜右猜 咁麻煩嫁

介紹女仔我識

去識多啲人啦 總會遇到

讀engine科
同埋比人飛過好多次 唔敢拍 但又想拍

其實又唔係嘅 呢啲嘢我會直接同佢講
會問佢會唔會覺得我煩
男朋友都話鍾意我痴佢 佢咁講其實我就信架啦
不過身邊好多以前曾經好恩愛又拍咗好多年嘅情侶分手
有時會諗當有一日淡咗佢會唔會嫌我煩

我成日都有就佢，連佢都話有時唔好諗係我錯
但佢咁講令我覺得好無助，我令願佢鬧我錯都好，我可以改

熱戀期就當然唔介意
但唔好太痴 都驚妳會比到壓力佢
驚妳會令佢個世界慢慢縮窄
變到得返妳
利伸 試過
最後好多問題產生咗
初頭我都唔介意佢痴我 check我手機果啲都放縱佢
最後佢令我個圈子愈縮愈窄
咁我其實唔介意 但覺得佢管我痴我
所以我都管返佢 因為本身唔管 同埋痴佢多咗
最後搞到雙方都因為呢啲問題係咁鬧交
最後

Btw 唔知妳睇唔睇到呢個post
我真係好愛妳

佢咁做同我以前咁似嘅
我以前因為太愛佢 所以唔介意佢錯同埋縱佢
輕輕講幾句就算 因為唔捨得同佢鬧交
鬧交又做衰仔認錯
佢會唔會都好似巴打咁諗 覺得我話佢好啲
不過 都已成過去

習慣就好

孤獨耐咗都會想有個依靠

我都engine
巴打加油啦 總會遇到個啱你嘅人嘅

過左去就唔好諗喇 向前望

估唔到貓貓會讀n展
Btw thx u

無咗個人support我 唔知點行落去 唉
懦弱累事

唔捨得嘅話有無諗過搵返佢

同佢仲有keep contact......
但 唔想再媾返佢
因為條裂痕出現咗
加上都成半年.. 廢事再煩到人

雖然佢擺好多時間落我度 但我都唔會管佢同朋友去玩同社交個啲
同埋即使佢有俾晒pw我但我從來唔check佢電話同fb個啲
應該唔會有問題掛

閃死寶寶了
要幸福落去
定時定候上嚟閃我

樓主呀樓主，我完全同你一撚樣，拍拖既時候世界得男朋友一個
同ex個時真係無時無刻都要見，不停whatsapp，佢遲少少覆就會亂諗，結果佢話我痴身，講真我真係唔需要咩空間，搞到佢好大壓力又成日鬧交

宜加好翻少少，迫自己唔好咁痴身，但都要求對方要好有交帶

睇得出好大怨氣...

真係無彎轉
無得試下改下變下?

有時逼得太緊對方都會辛苦啦

唔識講 好複雜
家家有本難唸的經

做咩咁夜仲唔瞓呀妹子

因為我而家係下晝

好癲
我敢講你自己係最大壓力果個
但你發現唔到 因為你卸曬落你男朋友到

我呢邊凌晨4點嚕

全部都係港女嚟

你想要咩圖 佢地西口西面既圖？

絲打笑淫淫嘅圖

送六款比你 唔洗多謝我

絲打妳真識食

我同絲打應該都係同一類人
有時太過站係人地角度

絲打呀絲打, 你咁樣又真係誇張咗d
其實我都無時無刻想見
但會唔會化成行動又係另一回事

空間呢樣野就算你真係覺得冇需要, 但佢都要架嘛
試試為佢諗多少少, 唔好成日係自己角度出發
為咗呢樣野成日鬧交, 影響感情, 到時你想痴佢都難

早晨樓豬

早晨呀痴線佬

我已經成功騎劫咗妳個po

有咩所謂 大家一齊吹下水啫

做緊咩 好悶 天地堂緊

係呀 成日都會諗自己咁做會唔會煩到人

扮緊工
HAPPY FRIDAY好開心

覺得煩到人又會好炆自己

I am back

煩我 我受

正
唉遲下要報保安&安全卡
向現實低頭

都係果句 煩我

做咩諗到咁SAD?
不過認真講, 考多個牌冇死

因為我廢J
係 重要係仔 加上我係平凡嘅毒撚
考多幾個牌旁身算

我都同意考多幾個牌
但既然你本身都唔係有心投身保安呢行就俾D大志
19歲仔就諗到前景咁SAD, 幾時捱到29歲

就嚟Quit人生

唔係講笑 我有個frd諗住grad後教書但都去咗考平安卡
Btw安全卡係咪即係平安卡

好似係 綠卡
考個牌旁旁身

教書依家好難入
之前做過教育界(唔是做教畜)
除非你識人, 唔係想搵個教席難過登天

應該同一樣嘢嚟
都係果句啦, 考嚟旁身係好事

我上堂先咁多位

啱啱上網睇咗睇 好似係
之前我frd去考都有叫埋我去 可惜當時無去

咁又唔洗急嘅, 考得旁旁身啫
考埋保安都好呀, 當年我有個朋友都係保安牌救佢一命

咁又係嘅 做教畜人工唔錯 實多人爭
我淨係知我frd有個家姐都係做教畜
除此之外佢好似無識其他人了

可能grad咗會考返個嘅
應該唔會太難考

果陣係學校做真係見到幾個TA爭一個教席
有d做咗2,3年連代課都冇得做

平安卡就唔多知
不過保安就易, 都係填MC

我個考過平安卡嘅frd話好易 佢好似攞滿分
咁或者遲啲我都考返個

以前我讀中學都見好多TA做好耐先有得轉教席

蒲下頭先

啲人話識呼吸就會合格

妳地兩個好有大志

女人依賴男人係好事黎
有乜問題
男人口話你煩
但冇左你係度煩住佢咪一樣唔慣

有邊個男人會唔想有女煩自己

其實我都有打算考返個平安卡
果陣見地盤文員都好似唔錯

大乜鬼志
我依家其實都搵得好少
夠俾家用同自己洗架jar

咁都要睇下煩到咩程度嘅
煩到單身仲舒服的話, 都係分手收場

搵到個互相依賴嘅咪得
依賴冇問題嘅，相處到咪得

單身要自己打飛機
拍拖有西屌
唔好太過份都會忍既

老實講我真係無乜
明明今年final year個個有晒將來做咩嘅plan
得我真係無plan無方向

係 我frd話佢考個陣得啲中/老年人fail
其他人正正常常一定pass

考返旁下身都幾好
好似多啲選擇咁

只係有時自己諗得太多
怕會煩到對方啫
其實我都好希望可以同佢互相依賴

過來人表示方向慢慢就會有
以前我都冇諗過會做依家呢行
但出嚟做嘢一兩年就始終有晒方向

為屌而拍拖
放過個女仔囉

有兩個姐姐係到

拍拖有西屌唔代表拍拖為屌西

希望真係會有個方向
其實有諗過考海關個啲 但體能勁差
行層樓梯都會喘氣個啲

如果忍嘅原因有部份係因為性
我覺得都係正常
但如果絕大部份都係因為性的話
咁我就不能認同了

遲早到你諗架喇

咁就唔得喇 海關好Q難考
但如果想穩穩定定
出嚟做幾年野都冇咩方向嘅
咪試下去考政府文員

你有無考過
而家開始操下體能唔知得唔得

見到海關個能力要求已經放棄
N年前有諗過考警犬
之後見到咁嘅情況都係算數

有心操一定可以

lm

唔想老呀屌

妳地識咁多嘢嘅

變大隻絲打 一拳中死人

到時你就識架喇

姐姐要唔要契弟

我細個嘅我的志願其實係做警察
不過大個後見到啲黑警其實係極醜惡 真係不了

諗住操下睇下可唔可以做到海關 入境之類
不過我諗都好難

我幼稚園都係 細個覺得佢地好威武
依家 不了

我都係咁 所以有時我都會試下唔好係嗜搵佢
當你等到佢主動搵你個時會好開心
只不過係等既時候漫長D咁解

細個覺得好型
大少少就覺得收入穩定
依家就真係 不了

agger
但其實咁樣都係唔健康
慢慢你就真係會唔想再搵佢架喇

同男朋友走到分手邊緣 就係因為我太痴身 日日都想見 可能就係日日見 日日嗌交 然後佢依家話淡左 呢段日子我反省左好多 諗起以前啲爭執覺得自己好幼稚 好想證明比佢睇我知錯我為左佢可以改變自己 例如搵野做唔咁痴身 少啲發脾氣 但係佢好似唔想正視呢個問題 我真係唔想散 有無人可以教我點樣挽回呢份感情 我喊左十幾日每一日都活喺崩潰當中 我好掛住佢好想返去以前

就算兩個人點成熟都好
鬧交都一定會傷感情
再係咁只會令對方覺得單身好過

絲打，就算你幾唔想散都好
放鬆d去面對
有時你愈係賣力去討力同挽留對方，佢就愈反感
想證明俾佢知道的話，就用行動證明
如果佢仍然一心想要分手，你亦冇辦法去改變

果日佢搵返我 我就冇咁做啦
不過我應該唔會唔想再搵佢 因為已經好多年啦

其實我唔知點樣做先唔會chur到佢而佢又feel到我真係改左好多

佢有心feel自然會feel到

咁樣做真係自己辛苦
因為你個心就係一直都等佢搵你
成日望住部電話過日子

係…咁大改變佢一定feel到
問題係佢仲愛唔愛你，呢個改變對佢有冇意思
呢個時侯再chur佢只會加速分手

靠自己意志力
我之前太依賴佢每日陪我傾計同傾電話
佢早幾日開始唔搵我我就成個人無晒動力
沖沖下涼同訓覺都忍唔住喊
今日訓醒覺諗清楚佢唔會再俾機會我我咪唔再搵佢
呢段時間會好難挨但我一定要自己挨得過

前幾日仲係成日望住電話過日子
不過今日好好多啦

樓主同樂天送唔見咗

因為已經再唔依賴啦

最緊要係信自己做得到
勉強成習慣，習慣成自然

btw 黃色大門好正

我依家都放低部電話
佢同我傾當然開心，唔傾咪算

仲係到
的確冇再點依賴
但又出現另一個問題

知道佢依家忙 唔會太煩佢
不過都約左佢忙完出街

做咩

咩問題
呢排唔得閒上LIHKG

仲以為係自己開post

而家努力放低中
早幾日打左一大段心聲俾佢
佢睇完話返我咁樣好煩
個下真係心淡但竟然無想喊
我都唔好自己係對佢心淡定痴左線

呢個星期mid term 又多嘢要交 好忙

有兩個可能 有時心淡或者好傷心個陣都會喊唔出

可以少啲依賴係好嘅
但有咩問題出現

雖然我淨係拍左兩個月拖 但我覺得都過左熱戀期 佢冇好似以前成日搵我 但我習慣左佢以前日日氹我變得有啲依賴 佢係個隻大忙人好多野做 而我就標準廢青一個 我好容易因為少少野就唔開心亂諗野 情緒被佢牽動 連做野都提唔起精神 身邊嘅朋友都同我講我全世界唔可以得翻佢 我盡量架啦 但始終我係啲冇乜安全感嘅人 你一日都唔覆我wts我都會sad架嘛 咁邊似拍拖呢？已經一星期見得一次 你宜家連wts都咁少 really sad 但我朋友話我對佢太好 從來唔發佢脾氣 咩都就曬佢 雖然我應該算痴身嘅人 但我已經唔去煩佢 永遠等佢做完曬啲嘢先搵佢 但久而久之 一啲我唔開心嘅嘢都唔會同佢講 費時佢煩 有時真係覺得好攰

絲打你同我經歷過嘅一模一樣
嗰陣想挽留佢所以打咗大段嘢俾佢
結果佢只係話: 其實我唔想睇, 好煩

其實喊到盡頭真係唔會再喊得出
亦都知道唔可以再浪費時間去喊
嗰刻真係知道哭是沒用的

加油呀絲打!

其實我同佢已經係埋咗一齊
但唔知係我冇安全感定自信定D乜
每次大家見完面我都好擔心
擔心對方會覺得我唔啱佢
特別係每次出完去佢第二日都唔會點搵我
我就會好擔心係咪自己做錯D咩

我知咁諗好ON9
但我安全感真係負數嚟

絲打 同路人
我嗰個都係大忙人, 有時唔覆就已經大半日
不過有時心諗, 可能真係自己太得閒
先顯到對方唔搵你
如果我做嘢忙同攰, 我相信自己都會大半日唔覆佢

我明白說易行難, 事關我都剛剛先叫完春
但呻完又要重新上路

不過有唔開心, 特別係大事
一定要同另一半講, 唔好養成收埋收埋嘅壞習慣
當然唔係芝麻綠豆都同對方講一餐
但有D唔開心嘅嘢對方真係有必要知
唔係只會不停惡性循環

無無聊聊送幾首歌俾同路人
每次我亂諗嘢都會聽

為何他會離開你 誰叫你自己不會飛
常纏在一起 會換來危機

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

除非你是我 才可與我常在

雖然大家係情侶關係, 其實亦都係獨立個體
曾經睇過一篇講 與我常在 呢首歌嘅文章
入面有一句我好認同
佢話 就算我地同對方距離有幾近都好
對方都係冇辦法企係我企緊嘅地方, 睇到我睇到嘅嘢

唔知今日做乜咁感性
但真心將呢幾首歌送俾大家

覺得一齊緊緊係會依賴佢
就算他日分手都唔後悔

係嘅, 但過份依賴都係加速分手

坐係公司冇嘢做好撚悶
連登都俾我睇到冇嘢好睇

一齊咗咪好囉 恭喜你
其實唔洗擔心咁多喎
要分清楚幻想同現實呀
可能係因為我自己唔係一個無安全感嘅人
所以即使有時我會有幻想對方可能會唔愛我 可能會遇到第二個比我更好 可能唔捨得ex 可能會對嫌我 可能會嫌我比唔上人 可能唔覆我係同第二個人傾緊
但我唔會將呢啲幻想當成現實 更唔會被呢啲影響到我地感情同自己情緒
因為我分得清幻想同現實
就好似每當我買六合彩個陣都會ff自己中頭獎 ff個陣緊係開心啦 但我唔會將呢啲ff當係現實一樣
唉唔知點講可能有啲1999
但其實我想講係唔好諗太多 下下諗同幻想到咁負面 只會影響你情緒同你地嘅感情
現實你地出黎個陣係點 佢對你好唔好 呢樣先係重點
除非佢對你唔好 否則唔洗諗得太多

呢幾首歌都正
雖然我都贊成紅字個段 但我其實好羨慕個啲可以互相扶持 互相依賴嘅情侶

我成日都碌到連登無嘢好睇

有時期待下都幾好呀

好多謝絲打
睇你呢段嘢我真係睇到眼濕濕
以前拍拖我都唔會咁, 但佢對我嚟講太特別
今次我真係輸唔起, 所以先不停會亂諗嘢

其實佢對我好好, 好錫我
所以將呢d幻想變成壓力, 亦唔會俾佢知我亂諗
因為我都知道呢d嘢好影響感情
只係搞到自己成日係背後唔開心, 放鬆唔到

我都好羨慕呢種情侶
自己亦都努力希望可以俾佢依賴, 同佢分擔

只係有時退一步諗
其實大家都係個體, 又點可以要求對方時時刻刻係你身邊
佢又唔係我 咁諗個人就舒服好多

真係好春悶
仲有成粒鐘先Lunch

我陪妳

做咩唔入吹水台

有興趣睇嗰d post都睇晒啦

咁應該係我個po唔吸引

我都想知
一齊返工果時都唔覺好痴佢身，一離開公司就發作，結果chur爆左
再一齊去pantry嘅感覺係點 再一齊放工嘅感覺係點

我ex就係太痴身同成撚日話唔開心結果我頂唔順分手 仲要三年

見唔到喎有冇LINK呀

本身係日日見之後要分開又係難頂D
慢慢習慣啦巴打

咁呢層我又明你喎
隔離嗰個成日放負邊個會頂得順

唉…剛剛發生咗d野但又唔可以係到講
up住up住好撚辛苦

我無諗過佢話我煩
我只係想佢睇完會唔會想同我傾下
我打左應該有200字既心聲換黎1個煩字
咁我見到只係冷笑左一下無傷心無難過
只係會有時一個人無論係街定屋企都會諗佢諗到發呆
太耐無試過咁中意一個人真係好辛苦

佢個心唔喺你到
就算你打一萬字都係冇用
但我仍然覺得係件好事
挽留過, 努力過, 對方都係唔想繼續
咁咪可以俾個死心嘅理由俾自己
好過拖拖拉拉咁仆街

愛一個人真係唔易

我都希望今次係最後一次
我好怕佢又見我疏遠佢就黎氹返我

咁你要問心想唔想繼續維持呢段感情
其實絲打係咪之前chur得佢太勁?
你覺得佢唔搵你係純粹覺得太煩發緊你脾氣
定係已經唔再愛你?

咁啱我同你一樣現任對我黎講都係同以前嘅好唔同
我都會好唔想無咗佢
就因為咁我會諗點樣更加珍惜佢 捉緊現在 維繫我地嘅關係 同對佢好
例如我到而家都會間中無啦啦多謝佢對我咁好
與其要亂諗 點解唔試下諗點可以令你地關係更好
成日亂諗而唔開心嘅話 其實慢慢另一半會feel到你唔開心
不如放鬆下自己 享受下當下佢對你嘅好同埋同時都對佢好

成日入

唔愛任何人包括自己

成日放負真係有啲煩

之前一直都係佢主動打電話俾我
因為要就佢得閒我打到俾我
我平時只會message佢幾句
我唔覺得自己有chur住佢
佢應該係太攰太大壓力轉牛角尖掛
其實我同佢唔係男女朋友但偏偏又分唔開

同現實啲frd講得唔得

我以前拍拖好斤斤計較
係對住佢我先覺得一切都冇所謂
就算佢依家未完全放得低前度
我都可以拋開自己情緒去開解佢
但我真係唔知自己可以堅持到幾時

不過我都會學絲打你咁, 活在當下

唔愛自己咪更加依賴人

咁你係等緊d咩先? 同佢一齊?
如果你真係想同佢一齊, 但佢一直拖你
你都知發生咩事啦

唔愛人 唔比人愛 唔愛自己

唉…不了
有時講都講到口臭
亦唔想煩住佢地

頭先匿係廁所喊咗陣好返好多

唔係咁易架 葉師傅

已經練成左

咁真係唔知應唔應該恭喜你

不用了

愛情係最難處理既毒品

以前拍拖我成日嫌人煩好唔鍾意人痴身
但今次我竟然好鍾意大家互痴
有時鍾意一個人真係會為佢改變咗自己
但你現任仲未放低ex呢點真係難搞啲喎
佢心入面有幾分係你度 又有幾分係ex度

互痴嗰種感覺真係好美好
其實佢都改變咗我好多

唉…呢個問題我都唔識答
知道佢對佢ex唔係仲有感情, 而係未放低d回憶
理智上明白佢, 我都失過戀
但係感情上, 真係怕自己有日會捱唔住

我有包袱所以唔可以同佢一齊

咁…又好難怪對方咁樣樣

但其實我好想同佢講
佢未放得低前度, 係我對佢仲有保留嘅主要原因
同時都令我冇安全感

姐係我開啲post唔吸引

都話佢係吊住妳。。。

冇LINK點討論落去

但我地正式一齊咗喇啵

咁我明你點解無安全感啦
對方心中有ex有邊個頂得順 除非唔愛佢就話無影響啫

又未必嘅 雖然唔知你開過咩post
但有可能我係無留言但有睇過

所以每次都好掙扎
佢係愛我, 我亦知道ex對佢嚟講只係回憶
但到底依家ex係佢心目中係咩位置?

唉…今朝無聊上網睇文其實已經釋懷好多
有時真係 要擁有必先懂失去怎接受

我都係 多數dry睇唔留言

要擁有必先懂失去怎接受
呢句其實俾你另一半會適合啲
人人都係得一對手 佢要擁有一樣新嘅嘢 就要放低同失去手頭上個樣嘢
唔係話唔可以一隻手攞一樣嘅 但咁樣一黎攞得辛苦 二黎一隻手攞一樣 到頭來每一樣都係只得一半

講得好啱
我係好想好想同佢傾
但又知道呢d時候再同佢講只係加重佢負擔

理性上真係明白佢都需要時間
畢竟成件事前前後後都只係好短好短時間
我又點可能迫佢咁快內心只可以有我一個

sorry絲打我成日唔講detail淨係up一大揪嘢
真係好多謝你咁有耐性陪我傾

唔同你一齊點吊你
唔一齊你可能會死心 一齊左你希望又大左
呢啲人賤過狗
唔好意思我太直接

唔好成日咁為人設想啦
佢明知自己未放低都仲要同你一齊
只係因為佢怕寂寞
感情同回憶係對等架 你有幾愛果個人 你就有幾唔捨得你地既回憶
你好愛佢 所以你唔介意委屈自己係呢個狀況都同佢一齊
但佢係咪真係愛你？
係我角度聽你咁講我覺得佢無諗過你係佢身邊有幾難受

禁名再禁起底有

但我覺得 如果佢真係需要時間 點解要係仲未ready好嘅情況就同你flirt然後再一齊呢
呢啲嘢如果你唔知清楚一定會一直囉囉攣同唔開心
如果佢真係在乎你 又何妨俾多啲信心同安全感你呢

唔洗sorry喎每個人都有秘密架啦
由其是上lihkg如果下下講晒自己啲嘢出黎實俾朋友認出
所以我有時講嘢都唔會咩都講晒

多謝巴打屌醒
呢兩日自己都有諗清楚
到底我做乜要咁為佢
其實講到尾我都係驚冇咗佢
所以先一路遷就同咁緊張, 冇晒自我

我唔想用自己嚟同佢前度比較
因為根本冇得比, 時間唔同
但呢一刻我仲鐘意佢, 仲想繼續同佢一齊
不過心態已經唔同咗
如果有日我發現佢對佢前度唔只係回憶
而係等待, 其實我都有權離開佢

呢個問題大家都有傾過
我相信佢俾我嘅答案係出自真心
所以大家先決定正式一齊

至於信心同安全感…
我都唔知係佢冇俾, 定真係我自己問題
其實佢每日都會搵我, 打俾我
亦已經同佢d朋友同屋企人公開晒我地嘅關係
(我冇要求, 都係佢主動做)

所以有時冷靜落嚟諗
其實我想要嘅所謂信心同安全感, 到底係乜嘢

你愛唔愛佢先 愛就唔好亂諗野 佢對你好唔係理所當然 安全感你覺得有冇好睇情況 千奇唔好錯過呢個愛你既人

拍拖一定要痴身囉，唔痴拍黎做咩，做網友咪算囉，唔痴即係唔夠愛， ex都唔痴身

我就係好依賴我男朋友成日令到自己唔開心
我地都會因為少少野而嘈
但佢又唔會讓我
就好似我想佢日日都抽下時間陪我傾電話
佢就話 夠 好煩 唔想傾
搞到我勁多嘢諗
仲會唔開心勁耐
我有時會諗傾十分鐘電話姐
佢都咁抗拒
會諗佢係咪唔愛唔care了嗰啲
人都就癲

尋日我會答你 我愛佢
但依家呢一刻我真係唔識答了

我ex都係
訓練咗我半年
每日都係一兩句wtsapp
最終都係頂唔順

日日傾電話可能真係太chur
始終佢都要返工又有自己時要忙

我而家已經半放棄狀態
midterm者 都唔會忙都咁啦
一切都只係我諗多左

其實放開對大家都好
大家都冇咁辛苦
之後嘅事之後再算

我依家唔係半放棄狀態
直情係想放棄

我都已經冇去搵佢甚至唔想搵
已經等左咁多年 唔想再浪費時間落去

咁就由佢慢慢淡啦
無謂每日都迫自己唔開心

已經當返佢普通朋友

其實真係可以好忙
我啱啱尋日完midterm 同係呢一星期入面要交幾份assignment 日日忙到覺都無時間訓
明明我最鍾意訓覺
啱啱忙完放假了

半放棄狀態會好啲 無咁上心又唔洗自己咁辛苦

女人天性，太著緊就會亂諗架啦

佢仲有時間煲劇

男人都會

我忙個陣食飯都會一路煲劇一路食 食完睇完繼續做
定佢用好多時間煲劇都唔搵你?

我而家好似習慣咗男朋友唔得閒陪我
其實係咪開始步入平淡期

其實一齊左之後冇可能長期都會得閒陪 要習慣下

其實男女都會
不過不得不承認女人諗嘢真係太複雜

唔同人建立關係

我都諗得好複雜 點算

唉…係咁架喇
正式一齊之後就話過返自己生活
我嗰個咪又係一打機就打到唔見人

所以除咗睇戲
我都想搵下其他興趣攝時間

今日俾位大師點醒咗
希望依家呢種心態可以KEEP住

我真係可以唔洗私人空間架

我都唔明點解想搵痴身既永遠搵唔到
我都唔洗太多私人空間嫁

有時候習慣左就無諗點樣維持
原本我話已經放棄 不過今日又唔忍心hea覆佢
我只係想你都唔好hea我者

其實當愛情變感情先係最難過
捱得到呢一關就神仙

講真啦絲打
真係唔好咁擺上心
hea覆咪hea覆囉
有時你愈係過份賣力去討好佢
你地愈快玩完
根本大家付出嘅比例都側埋一邊
仲點繼續

咁講又好似有道理

所以唔好不停做d感動自己嘅嘢
對方根本就唔想要
唔想散就更加要放手
一齊努力啦絲打

其實佢無話要過返自己生活
早排佢忙個陣每日都會抽個零鐘同我傾電話 連我10分鐘轉堂時間都會打黎
但呢排到我忙而佢又咁啱去旅行無internet
搞到我無時間諗咁多而佢又想搵我都搵唔到
我知佢真係一有wifi就會搵我 那怕個wifi得幾分鐘都會同我講聲
所以我覺得自己慣咗佢陪唔到我有啲衰

有時好盡力做一樣嘢
以為感動到人 其實只係感動到自己
對方可能仲會嫌
盡量唔好逼得太緊啦唯有

好sweet呀
最緊要係你feel到佢真係有心想搵你

所以尋晚都係到諗…
其實我𠴱個都好有心，打完機忙完會搵我
又會打俾我，雖然傾得唔耐
但所有嘢都係佢主動去做，咁其實我仲要求d咩呢

依家覺得真係唔應該每次都要求對方俾咩我
而係要諗自己有d咩可以俾到對方

agger
我曾經都係咁
事後真係覺得自己好蠢
其實拍拖都係想兩個人開開心心
點解要搞到好似返工咁

其實人同人之間係咪點都要保持小小距離 一段感情都唔應該太過依賴 ？始終人係獨立個體 尋晚先同男友傾過依賴呢個問題 今日就睇到呢個post

咁你男友點睇依賴呢樣嘢?

我都係太依賴男朋友1星期見6日 以前係佢叫我日日搵佢 呢家嫌我煩 叫我唔好成日搵佢 夜晚已經冇再講電話 對上一次係8個月前因為佢去左旅行
佢永遠都係當日先會同我講見唔見 我就每次都好似standby咁 有時話多野做要溫書唔見 跟住夜晚問佢做左咩 佢會答我hea唔想做野 有時佢dayoff我會好開心終於可以見佢耐啲 陪佢hea下咁 佢會話想自己hea 唔想我搵佢 平時又話見得2-3個鐘 不如唔好見
不過佢成日都話好鐘意我 叫我唔好亂諗 我又好鐘意佢
所以我都開始想自己搵多啲野做咁就唔會成日想搵佢 好驚佢因為覺得我比唔夠自由佢佢會唔要我

岩岩就因為呢個原因分左手
好唔捨得佢
佢某方面既性格我真係好鐘意
仲要係靚女 可遇不可求

見足六日
絲打你地拍咗幾耐呀?

老實講有時見得多真係會悶
仲會加速搞到大家冇話題
同埋應該係重質不重量
如果每次見都會無無聊聊咁
不如集埋一日, 大家出嚟做D有營養嘅嘢

但我覺得即日先同你講出唔出就有D那過
始終你都有自己事要做
佢再係咁, 咪忍住同佢講唔得閒
叫佢下次早少少同你講
講真依家呢個局面你都有責任架
每次佢咁做你都遷就, 佢會以為你都想係咁

唉過份依賴真係加速死亡
節哀呀巴打

其實有時真係唔識得同佢溝通

唔好當佢係一個特別既存在

兩個人一齊真係好多嘢需要磨合同遷就
同佢出街真係好開心好舒服
但其實我地內心嘅交流好少
可能男人真係唔鐘意講心事, 亦唔適合傾

依層 男人都有好多種既

咁我都知道
有d男人係好樂意聽或是share自己心事
其實我都清楚我嗰個, 佢基本上連嘢都唔多鐘意講

只係初初開始
一時之間真係唔知點去相處
以前做frd就冇呢d感覺

因為依前做friend個時冇乜咁既習慣 所以佢可能唔知你想咁
不如試下主動同佢 share你既心事？

其實以前真係好唔開心的話都會同佢講
但始終嗰陣只係朋友, 唔會咁著緊得到佢安慰
唉, 有時都想好似以前咁看待佢
起碼自己會冇咁高期望

初初佢話同我一齊好舒服
愈嚟愈怕自己要求太多迫走佢

我係咪又要申多次我係藍絲

總之做咩都好 一定一定諗左自己感受先
呢個世界無一個人可以要你為佢委屈自己
加油

Sorry絲打我成日都失憶
冇喇我放棄，好攰
總之我唔會再主動做d咩
佢鐘意點都好啦

呢半個月搞到自己人唔似人鬼唔似鬼
都唔知為乜

啱呀 對自己好好重要

可能咁樣放鬆左會有另一番新境象

就黎6日冇見啦 問佢幾時有得見又答等我諗下遲啲答你
諗左幾日都未諗完其實係咪唔想見我
我唔想好似次次都我求佢見咁

老實講容忍有個限度
有d嘢真係冇可能迫出嚟亦冇意思

呢半個月我冇一日係唔喊
咁樣拍拖法真係賤過地底泥
唔想再理佢

我一開頭同男朋友一齊果陣
都試過問佢幾時可以見下 佢會答我得閒先
後尾都好灰心 試過係佢屋企門口等左四個鍾
佢一返到黎就趕我走
後尾真係諗過算 因為其實開頭佢玩玩下
但我真係好鍾意佢
不過好彩佢都良心發現
感化佢既過程都好辛苦架
所以我好明呢個post大家既感受
大家都要加油 唔好諗咁多
衝左先算

比個期限自己囉 癲一次
死心都可以死得徹底

我呢邊都係
我唔約佢佢就唔會約我
唔係話介意邊個做主動
但如果你都想出的話可唔可以上心d?
唔想出咪講聲

諗諗下都係算數
我做乜要推晒其他朋友淨係等你覆?
咁樣落去其實都冇意思
遲早都係散
不如依家放鬆d大家都冇咁辛苦

其實都半死狀況
只係佢俾我嘅反應仲係吊住吊住
不論之後點都好
依家只想顧自己感受先
呢半個月完全頹廢乜都冇做過

btw真係好多謝絲打成日俾意見我

點感化 求指教
比人趕走我一定hurt到痴線

成日覺得佢好似隨便講啲野敷衍我咁

係 我唔想好似迫佢出咁 但我真係好想見下佢個人

就算俾你迫到佢出嚟
佢黑口黑面你仲hurt
倒不如真係講咗等佢覆
佢唔覆咪算
你仍然可以搵朋友，或者陪下屋企人

我依家都係咁嘅態度
佢唔想同我出去行or睇戲食飯
我咪自己去睇去食，唔洗死

我都會咁做 不過成日諗咁樣拍拖有意思咩

我明
但起碼依家唔會chur住佢先

講真，大家都有得揀
真係覺得咁樣拍拖真係冇意思
亦試過接受同改變都係唔得
咁咪分手

利申左先 我第一次拍拖 女方唔係
十二月尾我臨去旅行前同左佢一齊 之後幾日佢都去左exchange半年 但我地事前識左都五年咁濟 一直都無一齊到直至我鼓起勇氣同佢表白
頭一個半月大家都好sweet 日日wtsapp facetime咁濟 啲wtsapp都覆得好快
自膠未打完就覆左
但之後佢同佢班女仔frd去完旅行就冷淡左好多 wtsapp又隔好耐先覆下 六個鐘喎 覆完就話要瞓 snapchat成日都seen but no reply 問親佢facetime佢都話好多野做 但我真係唔覺得佢有咁忙 忙極都有啲時間俾我掛 可能我份人痴身得濟 想佢理我多啲 但我唔知咁係咪正常 依家好多時都係起身同瞓教前wtsapp傾一陣wtsapp 但一打電話就可以傾到個零鐘 但又唔係成日有得傾
咁樣拍拖好無意思 幾有心都淡

曾經都係同路人

可能我個人比較痴線
我會不同講好多好傷心好絕望即說話佢聽
講完就消失 佢可能係慢慢習慣我一直係佢身邊啦
我為左佢 條底線一路係咁降低
佢應該感受到我好認真所以先感化到佢

佢同班女仔frd去旅行期間有冇同你聯絡?

我覺得你同佢關係又未有咁差
可能係熱戀咗個半月佢開始冷靜返d
佢話好多嘢做, 咪試下了解一下佢忙緊咩
我另一半都係一返工就可以失蹤大半日
但因為我內心知道佢忙緊咩, 所以呢點可以好放心

呢d時候真係唔好chur
一chur佢就煩, 一煩佢就分
我試過, 我真係試過
自己都抽離一下, 返去自己生活入面
慢慢摸到熱戀期後嘅相處方式就冇事

希望我都可以好似絲打你咁有個好結果

不過有個結仲係心到未解得開
嗰陣絲打主動約佢, 但佢又話得閒先
咁之後你係點做? 等佢覆or再問佢?
其實我同佢關係未到絲打你同男友之前咁差
佢成日都係問咗未答又唔記得嗰種
所以去到呢D位, 我唔知應該點做

佢去旅行個陣都會覆我wtsapp既 有時食早餐個陣都會打嚟傾一陣
有問過佢有咩忙 佢就話就完sem好多野做 咁我都知既 但係有時見佢都係同frd玩緊 搞到自己個種好唔自在既感覺 所以我都嘗試緊唔好理佢咁多 俾返多啲空間佢
我好驚逼得佢太緊 大家都好愛大家既我知道 只不過係終於一齊左 但無耐就long d個種落差有啲辛苦

我會好白痴咁係佢屋企樓下坐
又會好可憐咁求佢見我
真係好卑微 不過我係打不死既小強
如果唔係都無今日

long d係慘d, 而且佢係去exchange又有frd一齊
去到陌生地方自然係痴住班frd比較多

不過都係半年, 睇你咁講佢應該5月都返嚟
等到佢返香港再睇下大家相處情況點

真係好佩服絲打你

我嗰個約佢係會出嚟
但真係好懶得約人(本身性格係咁)
偏偏我就好重視約會

係呢一方面真係唔知應該點磨合

唔好約佢 約朋友會唔會好啲

咁我一直都有keep住約朋友
亦唔會因為佢而推其他frd

只係拍拖…你知啦
有時真係純粹想見佢一個
偏偏佢就咁懶
其實每次約佢佢都會即刻問返我詳細
既然都係想見做乜就唔主動提出約下

屌!

試下直情兩三個禮拜都唔好約佢 睇佢會唔會約你
方法只供參考

其實真係有呢個打算
老實講依家咁都搞到我有d唔想見
就好似約班frd做搞手咁, 約約下都心淡

好彩我個人都幾孤獨
約唔約人都無乜所謂

我本身都係
自己一個食飯睇戲行街完全冇問題
只係都想見下佢啫
講真如果唔想見佢的話都唔係鐘意佢啦

但絲打你同男友唔係成日見架？

輕輕一推

我都想見男朋友

唔定架 因為佢份工係每個星期編更
我就係每日固定 佢基本淨係會閒日放假
我就一定放星期六或日
好難先可以拍足全日拖
不過好彩我屋企都好open佢成日都會上我到訓
咁佢接下我收工我又接下佢咁囉
佢要返早既就不能見嚕 唔想佢咁攰
咁樣大概一星期都可以見到3至4次既

如果時間唔夾都無辦法 同埋有時我地各自都會搵朋友咁

其實咁樣都好架 唔好見太多
咁樣先keep到份熱情

絲打又係成日冇得見?

一個星期見3,4次都唔少架喇
雖然都係一個夜晚但起碼都可以見下面

最近大家都唔得閒
我都想一個禮拜見兩至三日

其實我見一兩日就夠

係阿起碼都可以傾下計
因為我同佢都唔鍾意傾電話
一齊咁耐都無試過傾多過大半個鐘

真好，我男友反而唔鐘意

去佢屋企樓下捕佢囉 痴漢mode

咁傾計呢家嘢我就同佢日日傾嘅
不過真係發現一樣嘢
其實佢地係唔多鐘意傾計

真痴漢

我唔敢 我驚佢會更加討厭我

same here
一定嚇死佢

Send左千字文
箍唔返就完了

祝成功
有咩事上嚟呻下
有我地呢班同路人陪你

都無咩既 不過真係認定左佢
可能係我唔夠好

我成日都好比心機覆佢msg
不過佢成日都只係覆兩個emoji比我

😭😭😭😭獨立下拉
多d同當d朋友來往

佢話唔想拍拖

唔想同你拍拖

佢話唔係架

係 佢唔開心唔會主動同我講
要我逼先肯講

唔通同你講係阿我只係唔想同你拍咩

咪係
我依家都諗緊會唔會其實我都只係依個情況

正常既 講唔想拍拖住果d可能轉個頭就見佢拍拖 人地癈事講到咁白hurt到你姐

我之前試過逼佢講
結果佢講完出嚟仲唔開心
之後我就冇再迫佢
始終都係男人
可能佢地內心覺得講嚟都冇用

不過我有咩唔開心都會同佢講
希望慢慢可以感染到佢